一堆post屌踩港撚 一堆post屌香港youtuber

好亂呀 究竟連登仔既標準係邊

觀點與角度

mk與毒撚

係香港就要支持架咩
你自己睇下香港youtube班野先啦
唔通香港既屎都話香咩
係唔係都支持好快變臭港架啦

只要係香港人
幾垃圾都應該撐

猿生

連登仔鐘意圍威喂，樓上講咩佢就講咩

咁果位香港utuber真係好垃圾

成舊屎咁

黑暗魔王咪唔垃圾囉，請支持本土制造